其實d女對你笑係因為放低左你

當你朋友又好路人又好
總之係一個無關痛癢既人
如果d女同你影相
笑到好似同佢同d閨蜜一齊影咁
你地位可想而知
d女對住自己唯一
亦只有唯一
永遠緊要過閨蜜甚至老豆老母甚至仔女
而你係咪依個人
其實你係知
分分鐘清楚過佢
只不過男仔唔會將直覺公諸於世
以前唔明點解
自己對住惡既女
反而有安全感過對自己好
笑口誓誓d女
而家知
其實冇男仔想俾女當朋友

我想俾女當朋友喎

等我扮明樓豬講咩先